入黎傾下計丫

聽日去投票
📨🇩🇪🚶🏻‍♂️👱🏻‍♂️🎫

Diu

想幫樓主含

樓主濕唔濕使唔使幫你 吹張票

ok

你班友投邊個

不投建制
j 口對外`

遲咗添

屌你仲記得我

有無人知點樣可以甩咗個P牌
羞恥死了

King what

King you ok?

What about me

Yes

You ask I answer

Brother or sister

Yo

Yo 四眼龜頭

仲唔瞓

Afraid of self-explosion, no answer

What the fuck
Are you kidding me
How to make you self explosion

飲左咖啡成晚唔洗訓 聽朝直接去投票

Good bitch

Don’t angry la..

I just play plastic

Why u call me bitch

Play jj yourself

Doesn’t matter la

You help me ok?

Too bad u break my heart lor haii

Gay

Real si

Diu nei

Why no believe me

所以呢？

DL97H

冇嘢 幾得意

我都起左你底

所以呢

✂️

???

睇左你有關kate yup個post
食野食到甩左3粒牙嚇死人

訓唔著等730去投票算

我都瞓唔著

我唔想日夜顛倒呀

我下晝都瞓得多今日

出去做下運動la

不了，眼攰

你講嘢好得意

屌 訓著左

四眼龜頭

小妹有煩惱

有咩好傾

咩事

傾大東瓜

廢人黎

驚自爆

其實我好悶

點解

Nothing to do